天地有正氣，Twice冇抄佈景！

又真係冇